香港兩位天主教徒特首，都係香港的大罪人

曾蔭權：首位被判入獄的行政長官。
林鄭月娥：首位被國際制裁的行政長官。

777係666。
耶穌都俾佢趕落來啊，仲要天堂留位畀佢——耶穌個位咩？